所謂批鬥

其實係大家心目中
究竟點樣先叫做批鬥？

見到呢幾日好多人叫唔好批鬥 唔好鬥黃
真心想問大家點定義

如果有一個人同人講佢係黃
（下省一萬個字，因為唔想講佢點講）
但佢繼續就算明知都會食藍店 搭黨鐵
呢啲人 你地又覺得點呢

想知如果屌呢啲人既話
又算唔算批鬥 或者鬥黃

講錯野嘅話屌得細力啲

而家唔係原教旨丫嘛
如果遲吓巴士都係藍
咁你係咪行路算？

咁又唔係錯嘅
但我諗唔會全個香港嘅食店都會變做藍嘅..

我當然明白 有啲野係避唔到啦
如果真係咁極端
遲啲連巴士都變藍 又真係避無可避
但係其實宜家黎講
的而且確 好多野係可以避免

其實我覺得淺黃嘅肯投票，遊行或者三罷有請假就已經好夠。而家好似攪到深黃鬧淺黃唔夠黃咁，我有d反感。同埋大家同路人，我prefer同勸、用解釋，唔係下下一野就屌落去。

好簡單
就係唔需要介定
佢黃唔黃唔係由你介定
除非佢做左啲好嚴重既事
例如出賣手足等
食人血饅頭就由尻佢食

所謂批鬥
就係一場網上嘅捉鬼行動